香港地其實只要一間大專院校開多D搵到食有專業資格既科,間野既地位就會上升

反正香港地讀U最緊要都係將來搵到食,搵唔到食就乜都假

三大唔講,三大行既係名牌路線,D科好唔好需要靠有冇牌拎黎斷定(law,gbus都冇牌),成間U個名都夠響D學生都有料(某D水泡科除外),出到黎基本上唔會乞食.
(city係咁谷排名都好似係想行呢條路,但品牌呢樣野唔係一朝一夕可以建立既)

其他U行既就係搵食路線(都啱,個牌子唔夠響咪實用性搭夠)
poly最明顯係,有五寶,兩科nursing仲有civil 呢D專少少有牌既科
Ied唔講,做教畜有好有唔好但假假地都叫做有個牌仔袋著
BU都有D科搵到食

LU最輸蝕就係文科為主,D科好聽D講叫有文化氣息,難聽都講叫乞食

至於非8大黎講
鯨大最撚把炮既當然係nursing(亦都係主力科目),收分高達21分.仲有科新開既檢測收19分,好似都專專地(好似係)
其他科都一般般

恆管主力係商科,但商科本質係乞食科所以冇咩用

樹仁有科社畜,但學校就偏偏唔重視,反而當D文科係主力

珠海唔講,冇野好討論
題外話:CCCU科社畜asso因為有牌校方又重視搞得唔錯,結果收成20分,高過晒恆大樹大所有科

我係OU D校董呢,就開晒D咩社畜,職業治療,幼教,最好開埋工程,咩言語治療,獸醫果D(如果開到既話)都唔好放過.總之有牌既搵食科就開撚晒佢.然後集中資源係呢D科,其他乞食商科文科社科cut得就cut.
(問題就係D管理層可唔可以放下身段放下'大學'呢個包袱去將間U完全變成一間職業訓練所)

肯撚定好多20,21分本身會揀8大乞食科既會轉左揀OU ,收多D比較上有料D既人,好快間學校個朵都香番少少(過其他7大唔夠膽講,過LU我覺得冇問題)

到個朵香番少少,先開番D學術性D科 似番間大學

以前既城市理工學院咪就係走呢條路線

但邊d係乞食科既定義會跟隨住年代而變換，好似廿年前吃香既computer science 而家咁慘淡，係咪要成個dept cut左佢？

IT仔就唔講啦

同埋我覺得老師,health care類,大電,社畜呢D. 係一個已發展地區係永遠唔會冇需求既.

專科你話開就開咩
發牌果個話唔發俾你果間 即刻變番乞食科

有$$,肯放資源,有心搞點都搞到幾科.
D學店年年收咁多人都唔慌窮啦

邊有咁多工

其實香港係咪應該起多間醫學院同大學醫院
得嗰兩間又長期唔夠人
我打死都唔信開多間會搶到食

Health care科長期缺人 社畜都係 幼教又係

工程就一dd啦

得醫生護士真係缺，其他再開一定爆

我都好好奇黎緊東華RT MLS 可以收到幾多分

OU 已經講左會開PT OT
起緊新大樓

人口老化嚴重 醫護類廿年內實冇死
社畜我就覺得都ok
我覺得政府應該會再扔多d資源落社會福利到

開商科既成本最低
有個lecturer就搞掂

啱啊

想知有無人請多d

你以為
你hea搵啲hea/垃圾prof咪係囉
美國勁嘅商學院係請big4/ibank/大公司高層教，教嘅野係天與地

ou nursing邊止21分
佢仲收得高過三大最低分嘅cu engine喎

鯨大檢測爆左煲啦

其他唔係唔缺，係冇錢請，醫療開支仲要係咁cut

東華學院呢？